平安夜 報到夜

我就揀正8點開係吹水台，睇下你班偽毒見唔見到。

好評：真巴絲
負評：咪撚阻住我攬女鋸扒

真毒留名

報到去搵閻羅王啦

好凍

今日都唔知留左幾多名

一頁都冇

好凍，攬住我

留名

已經有2個負評

報到

今晚真係凍左，圍爐啦

全部偽毒